香港情人江湖

香港情人江湖

以前有玩江湖聊天室既巴絲可以入去掛下機

多謝支持

有冇咩官府管理員玩下先

上線等我

入咗 比高級啲我唔該手足一定支持

我夜少少 上 未得閒

香港人報仇我係 掛機係到等你

比左

好

推

ACO

留名

岩岩入左 幾正咁 好有回憶
仲有冇得洗LV

咩係洗LV?

冇人既

等你入

想做官府以前細個冇做過

入去等我

俾高級我ok?

玩咩嘅？有興趣但未聽過

咩名？

入去體驗下

唔得閒住 所以先問喺咩嚟
做咩個表情咁慘？

個ICON好正